慳D啦FB Page 扮黃呃人錢

Telegram: 豬媽豚購
姓名：Hania Tang/ Oi Yu Tang
電話：64651681/69098915
賽馬會戶口：40949422
Email: haniatang@gmail.co
出未地點 ： 荃灣區

Facebook Page: 慳D啦

個人Facebook：

Youtube Channel:
相片：

騙案經歷：一月份購買口罩， 原本二月比貨， 用各種不同理由拖延時間， 包括新加坡海關扣押口罩，本安排退錢，最後話對唔住大家，廠商唔退錢， 到上星期換左批次貨墨西哥口罩，話到貨香港，之後人消失左，不回覆亦冇再更新TG群組豬媽團購。

後面有苦主發現有個facebook page都有sell 同一批口罩， 用既同一條測試影片， 係同一個人黎。 Facebook page 話有現貨，比錢兩日內會寄，不過不面交。
Page 名稱： 慳D啦

PS : TG豬媽團購內有多達3500人，保守估計Cap水近百萬！